唔好熄燈住啊

我仲未食到靚仔巴打

你都係咁斷線？

熄完開翻都係單身

開左VPN快好多

係啊

準備過真正孤獨

用VPN就正常
唔用就好慢

屌啱啱入唔到仲以為我比人ban咗

同樓煮講88

唔係

唔覺

點解唔真係bam你

88

羨慕嗰啲巴打

靚仔？溝你算

3p啦咪嘈

咁你睇算

當連登係咩？交友app呀？